## Interesting places
### Описание проекта

Приложение для просмотра интересных мест для досуга, а так же для выставления рейтинга месту и написания комментариев.
Содержит 2 типа пользователей - пользователь и администратор.
Пользователь может просмотривать места, детализацию по ним и комментарии, а так же оставлять, редактировать и удалять только свои комментарии.
Так же пользователь не может создавать места, только администратор может создавать и редактировать все используемые сущности.
Так же в приложении есть авторизация. Не авторизованный пользователь не может просматривать места.
Присутствуют unit тесты.
Есть настроенный pipeline в Gitlab, который состоит из двух шагов - запуск тестов и сборка образа/отправка в docker-registry

### Используемые технологии
* Django(tests, forms, view, auth, session)
* Posgresql
* Bootstrap
* Docker
* Gitlab

### Не успел реализовать
* нормальная верстка(цвет, позиционирование)
* шаг пайплайна для проверки тестового покрытия в стороннем приложении
* категории мест(отдельная сущность для сортировки мест)
* автомодератор(периодическая задача на проверку комментариев на ницензурную лексику и тп)
* личный кабинет для просмотра информации о пользователе и для добавления информации
* админка для статистики(сколько мест, рейтинг, сколько комментариев)


